有無人同我一樣右手左腳..

由細到大都唔明白點解咁奇怪 寫字用右手但踢波又用左腳 身邊啲朋友都係左手左腳或者右手右腳

我都係
揸刀用左手 寫字右手 踢波左腳

打波踢波都係 右控腳射

左射*
食飯渣筆都係右手

有啲人右手寫字左手拎筷子添
係好奇怪

波台狗 4 隻都係腳 分咁清仲乜 ?

我都係右手寫字左腳踢波
成日係度諗係咪我屋企人唔識教我左手寫字所以而家我用右手寫字好核突
雖然應該唔關事

我都係
唔知係咁因爲咁 打波左邊突破好d

同埋我係右手大力過左手 但左手又靈活過右手 果種confuse...

我用開右手
但用左手果陣會有種「天生就係咁」既感覺

好心你隻波台玩具唔好咁痴線成日走出嚟吠啦，係都要阻住人討論

左邊點練都係殘廢